藍絲唱歌同黃絲唱歌，好明顯黃絲唱歌和平啦

點解佢地藍個班唱歌你地要阻住佢地，更係搞到佢地日日唱，唔同地方唱，而家一般市民都知，佢地唱唱下會打人，商戶都驚到要收鋪，反而我地唱，商戶仲安心開鋪，點解唔俾佢地助攻，無成本罷市，何樂而不為

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？